深夜限定心事台 (74)

許願樹!

屌你老濛
牙女需要眼鏡仔
?!?!都想要眼鏡仔
王將
木星要發達
熊要熊啤啤同埋訓教唔好再俾人阻住
村西透可以做返自己
正字GPA爆4同埋搵到女朋友
腳腳繼續GPA爆4入UST (已實現)
料快啲有男朋友
Wiedersehen識好多仔仔
夢要身體健康
春野可以同女神一齊
柴子考好ielts搭火箭去木星

老規矩
有心事又好無聊又好都可以放低係到
如果無見到無覆到麻煩提一提我

如果想有心事私下傾可以加我tg

所有野絕對保密
不過會覆得都好慢
有可能會過一兩日先覆你
因為我應該都係回post優先同有自己野要做
只要你放低我就會覆

2!

新朋友
希望跟著落嚟又dse順順利利

鐺媽終於瞓醒

連登應該加返個爆post會連接個鬧鐘叫醒我既功能

加油

鐺媽可摸以教我分手

建議分手

其實分過一次

1. 搵佢
2. 講分手
完

多謝

個陣已經係二字真言已讀不回？

料

牙菜

鐺

差唔多

水泡成份好高

鐺鐺記得我

on9

希望願望成真

有冇問過嗰陣點解佢應承

我今日已經做咗

終於有了

牙0 食我

幾時派？

我同女神互動應該多過你同你女朋友

懷疑冇

點做

我啱啱打咗篇嘢捉撚住隻手教佢點分

做咩事

最on9係箍煲

幾時捉住我隻手教我

我想食肉

sd完block哂佢所有野

係邊想睇下

咪慘咁耐

咁佢鐘意你啲咩？
鐘意你個樣？

牙濛個Po

望下你後面

是

鈴鐺post難民營

#611 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

氹得佢開心掛

有個椅背

有邊條女唔鐘意人地氹佢開心

痴線點解幫佢打埋

template

個個都氹到佢開心啦
我係問有咩咁令到你同其他人唔同 佢一定係要揀你

認真，上一次分手箍完煲係咪開頭唔會二字真言

冇其他人氹佢

好有之前分手嘅影子

你又知？

痾唔到屎

佢啲fd?

你咁醒 實得嘅。。

都係咁 只係易啲約出街

改一改做自己既語氣基本上copy and paste就得

屌

佢冇乜fd架

痴線。。。

你有冇試過攤開同佢傾下

牙女

試過啦 佢會氹下我 跟著冇分別

我有冇咁勁

點解你唔懷疑佢出面有其他仔

係，分手師

大師

佢只不過不停咁demand for your love成段關係都唔對等

老實果句 time management都好重要

你知唔知我好認真溝女神

你認真走啦

走唔到

你陣間又唔見人

想幫你改願望

返去玩半個鐘ringfit沖涼睇陣漫畫聽朝起身sl

佢咁嘅樣身邊冇仔架
如果有 佢唔駛搵番我啦

兩個願望都好難實現
如果俾我揀一個既話我會揀依家呢個

成個Po都玩ringfit

佢好樣衰？

真今日唔玩了

承諾黎

玩現實啦

唔好買

咩承諾

又唔係樣衰嘅 只係我唔係好想帶佢出去見朋友親戚咁囉

好失禮？

有咩現實玩

每日有時間就玩半個鐘

點解個樣唔靚？

做完啲野先啦。。

向前望啦
唔好好似我咁重覆犯錯

唔玩哂咗部機

竹

其實因為個樣而唔帶個女朋友出街
你都愛極都有限

跑步

我都話對佢冇乜feel好耐

所以佢想分手好耐 無錯呀不過俾條女情緒勒索姐

好狗

唔鐘意不過踩單車我ok

無得同佢一齊玩先係哂左部機

如果個女仔真係差到身邊無男仔都唔識珍惜佢
個女仔啲性格都唔太掂

我都ok 不過成日仆街

古巨基 重複犯錯 幾好聽

又踩
依家見到踩單車就唔開心

同我玩。。。

你都對佢冇feel咁點解你會比佢情緒勒索到
佢要死都唔關你事啦

玩乜

望啲開心野。。。

正常人都唔會想睇到陌生人死既
不過我又覺得條女又唔會真係死

例如呢

其實係呀
真心不如早啲斬斷佢 對雙方都好

佢性格 做朋友係幾好

可以一齊仆街

梳囉

Ringgit..

菜屎。。。

係時候了 揮慧劍斬情絲

點樣一齊玩...

Ringfit唔係自己一條友玩炸咩

Ringfat

照copy返個段野

毁容就唔好啦。。踩返家庭車

腳就綁自己 ringcon 比對方

我會好珍惜你架

真係咁樣對大家都好

我冇咁廢

你覺得屙屎係咪一個人做吖
咁你有冇見過2人模式吖

俾你周到

有 69咁屙

但我未試過

痾屎點同玩ringfit舊屎係自己㗎嘛咁就緊係要靠自己疴出嚟

其實我都搵過社工朋友問下意見
佢話我都盡左力去維繫個關係

好廢

姐係我廢。。。

是。。。

跟完動林風就放架啦。。

我愛煙花不愛花。。。

做咩咁話自己

講大話都唔做足功課

Hanabi好正

佢地借啲意撚9我。。

下 唔係全部都無限架啦咩

套動畫。。？

同你試？

貓貓

係，所以咪話佢講大話唔做功課

從來都冇試過爆分鐘
毒撚唔傾電話

直非基

Get到了

打俾貓貓囉。。

兩三年前仲用緊cheap雞plan個陣試過爆千鳩幾蚊

我驚佢會做咩傻事姐

屌你又片。。

咁你無可能咁俾佢綁成你都唔肯啦

我個名都唔係貓貓

佢淨係識meow我

我本來係想佢主動同我分手
一係搵條仔比佢
一係自己扮到好衰咁
但好似都會拖好耐

？！？！小姐，你好。

大食貓？

加啲幻想，就溝通到。。

我巴打黎 hi

得閒片一片

？！？！先生，你好。

點解要佢做主動？你咁做咪仲hurt佢男人老狗做埋呢啲小動作

細食

男人黎。。。

開心咩？

我都有貓

依家知啦。。

以為我有新名。。

你唔放圖 講經咩cfu。。。

真 我已經msg緊佢 等佢覆

我個願望到底去到post幾多可以實現

山本先生，你好。

100

你去左邊

難啲100都唔知理返我未

483648384462923404739103749283739274493027383937393476493763832920192772636483927273839293648493724836483844629234047391037492837392744930273839373934764937638329201927726364839272738392936484937248364838446292340473910374928373927449302738393739347649376383292019277263648392727383929364849372

在線等update

寧願無學過單車，得不償失
仲要跌親尾龍骨
屌你老母

連登執都實現唔到

好西

我淨係見到好多隻豬....

懷疑唔到半夜佢都唔覆

出軌

你都係

佢係成鳩日咬我

？？！

咁惡

好難㗎…

我好nice。

你咬返佢。。

I’ve先生，你好。

佢問我點解咁問

點先放得低一個人

依然頭痛

你個名
為何戀愛可以當做吸過半支煙
隨時不太高興將那煙蒂放一邊

真 我就係咁樣被勒索咗一年時間
琴晚仲要俾佢post story公審

？

飛人係咩感覺

唔玩ringfit了

搵吓一個

會有一瞬間覺得自己好冷血 尤其是對方係你面前喊

如果你真係放唔低一個人，搵到下一個都無用只會害左人

咁靜既

問咩

但係毫無疑問搵個下一個係真係一個幾有用放低上一個嘅方法 同埋叫你搵個下一個唔係話求其搵一個 而係認真咁樣再拍多一次拖

如釋重負

我淨係想睇貓

唉，咁又係

無咁多靚相

咁貼張自拍上嚟

點解冇人嘅

好鍾意唔鍾意鍾意個唔會有結果嘅人

返去濛濛個po了。。。

唔係幾明。

潮濕到想開冷氣。。。

唔好

點解？

偽毒鐺。。。

幫我撐住個場

有女透

小水透。。。

有仔鐺。。。

無你就無人

ok我唔是人。。。

虎

點解會冇結果？

之前俾佢拒絕過 本身以為自己放低到 但根本就冇放低過都仲係好鍾意佢

唔明

你又用啦

你唔係度唔慣

嘻

南無阿彌陀佛

你瞓到依家都未瞓

柴子先生 你好。
•
6 分鐘前

但係佢真係唔鍾意你。

一訓著 佢地就嗌起身食嘢

我鍾意你

我知 依家仲做得返朋友其實我已經偷笑
但係我真係放唔低...

食咩

你好缺朋友？
講咩做朋友 做完朋友你又想佢做你男朋友

你太理性 我太感性。

block咗佢啦 重新做人。

感謝提供笑料

上大學第一班frd嚟反正男朋友就做唔成㗎啦

咩料啊？

你

兩三個星期就見一次

好憎一個人 以前fd個陣叫我幫手一定做 點知條友忘恩負義 粒聲唔出同就再冇講過一句每日就係諗緊點報仇 令到佢感受返你當一個人係朋友然後人地當你老奉 嘅痛苦

你太任性我太高興

菜子。。。。

俾我就block左佢
過返自己生活

一定要見?

西子

一時時 好彩依家長期上zoom 唔係日日見都似...

我煮麵食先。。。

好難搞 你又走唔到。。。

好悶, 想搵水吹

野豬？

我都想食

我都block 咗 但係點都會見面 見到佢就想佢死

豬扒 嘻嘻

統先生 你好。

你果到好黑。。。

當買個教訓

點啊你地 襯我唔係到。。。

你好，做緊乜

煮麵食。

你係到喎。。

無啦啦講乜好黑

個天。。

有咩餸

當我呢個大婆無到。。。

有份野趕住做，但又唔想做

kiki麵。

做咩唔係 嘻

咁你仲唔去做。。作死呀

哈。。

痴X線。

我中意

心情好差

你屋企天好光乜

點解嗶?

粗口潔癖？

無乜心情做，想hea下

好多街燈

係咁X樣架啦。

俾你hea到1點。

好啱

冇得搞 都係仲放唔低...

不過講咗出嚟已經舒服好多 身邊個個都common frd唔敢講

呢到講就啱無人會知應該

同老婆鬧交，成日講離婚離婚

shxt.

點解當初會結婚

惡到

「離婚的最主因是結婚」這不是亂講 。。。

我都好多燈

fxxk u.

真咩。。。

唔係啦，佢打機，話要私隱私隱，成日趕我出去第二間房唔比我睇成日唔知佢做緊咩，我懷疑心好重

睇嚟我要定期嚟放低下啲心事

you are polite

打H game?

唔同佢一齊打？

24小時有人

可能玩緊ringfit。

識其他人

老婆帶腳老公玩ring con

煮湯圓食

200年前以流傳西方

好多營

木星小姐 你好。

唔係100年?

咩味

屌 想食

有無人話俾你知咩叫喇叭

佢又唔比我一齊打，唔係ringfit ,GTA RP

村西透先生你好。

Oh shit

正字你好

你咪喺自己房玩gta同佢partner囉

點解12度都咁凍

Weak

今日早少少天氣勁舒服

我又無興趣，叫佢唔好玩就鬧交，自由，私隱，管制，離婚咩都出晒黎

相Upload好慢

點解唔早啲起身

無 如果有我會用聲音回應佢

可以的話 叫我村先生 謝謝。

奶黃

村西先生你好

乾凍。

拍拖無同居過>?

想聽你把聲

多謝你。

大佬好

你拎喇叭過黎 試下我菜吼功

菜B

戰果匯報
我同佢講左相處唔係幾好
佢話佢都覺
我話做番普通朋友

宜家等佢覆埋話ok就搞掂

小寧波?

問我做乜。。

估唔到你咁快

屁屁痕

你地都一齊左啦。。。咪一X樣

我幫你R?

*patpat先啱

你quote錯了 so cute。

醒目

好痴線

我無 透B

冇嗌生嗌死？

今次應該係傾得最deep嘅一次

留俾你

係你唔係到既時間 我地發展得好快。。。

佢話唔ok你就唔分？

係呀係呀。

但係我今晚未沖涼

冇 但係係咁問點解
我覆咩佢都問點解咁滯

咁我走先

你果斷過我好多

亂咁X噏。。

有味仲好。

ok

你想行街街姐。。。

佢唔ok可能傾多一兩日
放置下佢 比佢load下

quote刑警

你地鍾意啦。。。X

痴X線。。

奶黃唔好食。花生佢地話好。

點解

話幻黃唔好食。

無味 有泥

黃色?

哦你個頭。

其實都諗左成個星期 再上黎r一r啲勇氣
仲有大師教路

果斷啲啦
唔可以話佢唔肯你就真係唔做

花生正

哦都唔得。

你食米線夠啦

黑色

俾啲啲我

鹹酸菜正

太串。

好dirty。

你最愛

又唔係咁講

我最愛是你

懷疑你同肥料有路

我都講到咁白
而我同佢又唔係話真係咁close
佢唔會唔ok啦

點睇都係你地。尸木木

等梗你好消息。

去啦 麥林號

比埋template

尸木木？你地都鍾意食酸菜味

好少食乜

尸木木認真幾好味 上個星期樂富有間新開。

今次真係多謝你
功德無量呀大師

好少食乜？

搵唔到

openrice未有。

米線？

咁我點可以搵到

新野黎?

好舊

了結左件心事 瞓番過好覺先
聽朝見啦各位bb

對唔住大哥

早抖

酸菜正

你用翻大啦

好凍

鈴鐺仲正

唔得唔得

飲杯熱鮮奶

深夜訓唔著 覺得好大壓力

唔知做人有咩意義

著衫

唔好凍親

鹹酸菜同酸菜其實有咩分別

咩係尸木木

有咩令到你咁大壓力?

做人既意義就係尋找人生意義

2個唔同味……

鹹啲掛

好chur 又考試又present又見工

可能自己完美主義者性格

要求好高又做唔到 所以覺得好焦慮好緊張

間嘢個名掛

人生存為死亡

唔太鐘意奶

你用番大啦

試下較低啲條線

去到最後始終都係死
但係未死之前搵到唔同嘅目標
同去嘗試達成
就係我做人嘅意義

水

點解喎

覺得有啲攰

都尋找左一段時間都搵唔到

訓醒個感覺就係係度懷疑人生

點解屋企人要生我出黎

對唔住無啦啦放負 但身邊無人可以比我同佢講

較低條線好似對唔住自己咁

解釋下

應該send錯

一直都同居，但依半年黎佢沉迷打機

死亡係終點並唔係過程更加唔係目的

其實係 如果我唔太care 或者要求低啲

我會好過好多

我都學緊點調節心態

病咗 可摸耳同我講聲早日康復

點解唔去承認你某啲方面係無天份 去唔到top class
而仲要夾硬迫自己

早日康復呀巴打

如果咁易搵到就無意思啦
我都未搵到
不過係尋找嘅過程中遇上好多唔同既人同事
經歷左好多唔同既野
即使有苦有甜
都會想係呢條路上面繼續去體驗

好辛苦......要面對困擾左我四年嘅情緒病同dse......覺得就嚟撑唔住喇好想死...冇辦法同朋友訴苦唔可以做attention seeker

召喚鐺鐺

而家康復

係呢度講吓

講聲早日康復

你肯俾間嘢地址我未

打機要一個人打仲要咁樣嘈真係好幼稚

又撚你

祝你快啲好返

尸木木?

咩料啊？

編輯

有我地啊嘛

可能我比宜家既問題keep住困擾左好耐

暫時無辦法去思考其他可能性

好失望

世界好大好大
俾自己望多啲望遠啲

幽默

做咩中佢離間計。

咁你真係無俾我

菜菜

快啲俾我啦 我要

我要屍木木

好似又幾味

想食好耐

真 駁唔到

你唔係中環撚乜

攬住熊啤啤 暖晒

瞓了 各位晚安

你地係到打情罵俏

木星

你咁都知

早抖啦

早抖
熊啤啤會攬實你

唔好再呃我。

鈴鐺
•
剛剛

一定係humidity加劇我既拖延症 決定依家開冷氣

鈴鐺

點解仲用到

Report佢地俾MI5

今日撞到Ex同埋佢女朋友
分咗手一年，中間有死纏爛打過，
9月有撞番佢同我講佢覺得我好痴線，
分咗手咁耐都仲要想有機會番轉頭，
之後就block咗我，
今日撞到之後，我就一路都好唔開心係咁喺度諗，
諗到依家都未瞓
好想死

要開工了

我都覺

諗啲乜
諗左成年仲有啲乜可以諗

樓豬做咩今日咁遲先開post要我地去難民營

重新上路啦 係到mimi麼麼

牙濛想作反

我都要訓嫁嘛

佢就想

你又話你自己係廢老好早起身

我遲訓

誇張到

諗咗成年，完全無興趣識下新朋友或者同其他人發展下，但成件事已經搞到一pat屎咁樣，佢已經好唔鍾意我，但我仲會諗會唔會有咩方法至少可以做番朋友

有咩好諗 佢唔會返嚟 你同佢嘅關係已經係一個。

就係一路都唔想上路好驚再上路會再失敗

會諗點先可以做番朋友，至少唔會見到嗰陣尷尬到唔會講野

佢唔會同你做返朋友
就算行街撞到 頭都唔想同你點嗰隻。

我只係知你唔重新上路就一定無機會

點解要做返朋友？ 冇人話分咗手之後一定要做返朋友㗎 唔講嘢唔係仲好咩咪扮唔識囉 扮唔識至少少啲尷尬

你咁既心態做乜朋友?
扮乜野做朋友姐?

你照下鏡望住自己
你白白咁俾自己企係原地一年
去諗一個自己心知肚明知道答案係點既問題
再去自己呃自己
醒啦
你宜家最對唔住既就係你自己

但係大家明明曾經好熟悉，就咁就變咗陌生人覺得好可惜

再失敗?
你都失敗左成年啦
唔好再搵藉口俾自己
大個女啦

...

你啱

我覺得你浪費左自己一年既時間好可惜
我覺得你一直自己呃自己好可惜
我覺得你一直停留係過去好可惜

有無重新上路教學

Block哂佢啲野

有時會覺得自己係唔識點走番出嚟，已經咩都掉曬，咩都block曬，但每次一有人提起佢或者咁啱撞到，就會唔開心好耐，哩個耐係講緊可能幾個星期但唔知點解明明唔係住同一區，番工唔係番同一區都會咁唔好彩撞到

一早block曬無睇佢啲野無搵過佢

我分手都係靠呢個方法
跟住係咁搵fd 玩 慢慢就會放底。

好驚無offer

以前因為同佢一齊同咗好多朋友鬧交，到依家分咗手就發現自已無咩朋友約
但又唔知點識新朋友

走出去就係你就算見到佢你都會冇嘢囉 你平時個心係咪成日都會諗起佢?

係，但真係控制唔到，好似有病咁

搵多啲野做 平時冇喺屋企出去同朋友玩下 盡量約朋友食飯 之後應該會慢慢忘記 最重要嘅係迫自己唔好諗佢 一諗就同自己講已經過咗去唔好再諗 之後快啲搵過一個新嘅男朋友

會繼續諗住佢以前講過鍾意既人係點，然後跟住嗰啲方向去改變自己，但我明知佢唔鍾意我，無論我變成點佢根本都唔會鍾意番我

盡全力去做好佢先去諗

好，1點之前已認真開工，依家做咗大半

自問已經盡左力
但係已經得返最後一個機會
其他全部收晒皮

其實分咗手之後嗰半年都無來往過，之後撞番先有傾下計出過下街，但一兩個星期就再炒大鑊，之後都已經再block曬無講過野，但係今日一撞番我就好唔開心
不過我會向前行架喇！以後唔做朋友！

知己都走埋所以分完手之後我係崩潰到摺咗自己喺屋企成個月，無同人講過任何野

之前已經好盡力就唯有等
我地都會支持你

同我哋講下啦無任歡迎。

咁樣喺度同你地講咗幾句都好咗好多
點解我唔早啲見到哩個post

故事教訓你千其唔可以係情感上完全依賴一個人
咁樣除左對段關係唔健康以外
仲會錯過咗好多嘢

多謝你
最攞命係唔知要等到幾時
宜家開始到大約六月任何一日都有可能

最攞命係本身以為完全無希望
點知前日無啦啦有半個好消息
但係如果最尾都係唔得嘅
呢個上上落落嘅過山車真係好難頂

此post有有愛

不過人生就係咁
未到最後一刻你都唔會知道結果係點
我唔會同你講話一定得
不過你要對自己有信心

真希望我之後唔會再咁樣資源錯配

信心?
半年前有嘅
上個月連食7間檸檬果下真係灰鳩左
諗返呢幾年用左幾多時間精力 最後完全無撚用真係
宜家都叫半塵埃落定啦 唯有就係等
總之多謝你

要珍惜你身邊既人啊
我明另一半係好重要
不過都要記得身邊人

我都好驚考唔到牌
考唔到牌我人生仲有咩意義

點解D人咁叻可以考到牌咁叻仔叻女
睇完又睇個spec 都係覺我好難meet到咁

真

加油啦

坦白講句，依家入哩類大post先可以做到討論，而非罵戰

唔係一句加油就得

咁都係因為有樓主無上X不正所以下X先無歪

我明
不過我知你一定已經好努力
即使你對自己無我都對你有

咁樓主都應記一功

搏盡無悔

加油加油

呢度嘅人好可怕的

唔使客氣，你值得

做乜咁話你自己

講事實姐

我明
小心牙痛

不嬲

搏就搏撚硬
如果唔係覺得人生同白過無分別

上梁不正？

惡毒到 睇咗牙醫啦

我都想報

呢啲高難度問題真係唔知
我只係一個無野心既小人物

走先

見你咁乖咁就俾你唔痛

我小時不努力唔識字

glad to hear that

想就去做

挽留

最緊要識英文

The upper beam is not right, the lower beam is crooked

By google translate

#emoji#lny
試下

好多哲學人

唔洗返工咩你

Jupitnese

日日都要

仲唔訓

你同佢點啊

你唔好遲到廢時又嘈

你咪又係睇得明

大家都是木星人

其實係

依家要背字典

笑撚咗
Wish you all the best

Jupiter is the best

King dong is the best

佢係指Master of Philosophy
應該唔係exactly 讀Philosophy?

新人留名

覺得英文唔係咁學
不過你鍾意

King long

呀
以為你留港
咁加拿大都無問題

唔通我柒咗

其實你點學想知

睇ted

以前100%依家70%
我唔知應該要斬定等待

yep

Ling dsong

留名

幾時到你

年半

你父母都有啦

新人

我都想要

舊糖

好快

你4點係到做乜鳩

日日都留到4點架我

唔撚洗do？

下個咪到你囉

返shift?

一到4點又emo

可能真心膠？

新人糖糖

每日一句
肯分手未

可以試下讀新聞
或者睇戲既時候跟住佢讀
俾自己習慣去講岀黎

做乜野

牙星

最好真係一個迫你講英文嘅環境
講出黎同睇書差好遠。

自動拼字的禍。

430瞓

1630訓呀？

吓 唔係咁勤力呀嘛

笑撚咗
我敢講
同我比原生家庭又幾慘
我贏九成人

我呢邊430

緊係
不過係香港都有努力既方法
效果當然冇咁好不過有心一定做到

依家先開

努力想像梗將來嘅畫面

隨緣

其實如果男朋友同佢d friend傾電話打機 有女仔係入面應唔應該介意. 個女仔打機識. 覺得唔應該介意因為我聽到佢地內容係真係講打機野 但依家有種比佢呃緊同埋double standard既感覺 佢唔比我同仔打機 但入面條女佢地加埋ig

唔是吧

希望快啲轉工

做你認為啱既決定
不過講真你年紀都應該唔算好大姐
點會搵唔到下一個

木星街 你好。

自撚私

咁你不如直接同佢講
我都覺得無理由你唔得佢可以

催我瞓牙？

我自私？

佢自撚私

我會要求對等
佢可以同異性打機
咁我都要得

唔信問鈴鐺b

咁double standard 就唔得啦

你去過未
我未過

我唔信 問下家庭觀眾先。

bored with your reply 牙

有同佢講過 佢話傾電話有幾個男得一個女 如果係我同仔打機會係幾個男. 如果幾個女得一個男就ok. 但我搵唔到幾個女仔打機. 琴日有同佢講過 做乜依排成日打完機都對住discord係到笑. 佢話同佢班friend傾緊計. 我表達左我係擔心佢同女女傾計就算. 今日聽到佢無啦啦同佢d friend 講話要開個private discord 有小小危險. 唔知佢個friend講咩. 佢反問番佢個friend 你話呢？ 搞到我有小小ff係咪講緊我

但你識計數。

係講呢啲架啦
個個reply都打篇文咩

幫我r下個頭ok? 好痕。

好難做. 佢同開佢班friend打機 如果我同佢講唔可以有女 咁無班由佢班firend同條女打機個陣我就唔比佢打咁重點係佢依排成日打完機對住個discord係到笑 搞到我開始係咁諗

你又扮傻？

佢話佢傾電話有幾個男得一個女 我如果係幾個女得一個男我都可以 我唔識答

千祈唔好偷睇佢啲野 我講真。

撚頭

係咪好好笑 唔bored啦？

屌。。。

我睇過一次佢discord 見到佢係discord瘋狂send相比另一個打機識既女 比佢發現左

但加人ig真係有D over咗
吊返轉佢又O唔OK先

真係好後悔架。。。

[/member]

以我所知既就加過2個女. 一個話係識我之前打機識既 但唔知點解就同我一齊之後先follow. 一個就係佢d friend既friend. 屌佢佢實屌番我轉頭依家傾緊電話個個係第一個

依家就係諗緊佢會唔會又係咁send相比佢咁岩琴日仲要比我睇到一秒有個女仔相係入面. 諗緊佢地2個會唔會瘋狂交換緊相

比你講一講先記得自己無加密

太子女出現 代表我要瞓了
早抖

同Ex分手之後 見左份工 做落發現同間公司 諗住日日whtsapp 又會日日打電話黎吹下水咁 之後有去酒店嘅 做咩大家心照啦 後尾知佢有女 又話冷處理佢依加條女 我無岀聲講我仲鐘意佢嘅 不過佢又點會蠢到唔知 呢段不知所謂嘅關係持續咗差唔多成年 唔知佢想點 fwb我冇所謂 都係give and take啫 咁我咪keep 住搵下一個 主要係斷唔到尾 我又唔想因為件事辭職

我都準備瞓覺早唞

除咗公事之外唔好同佢聯絡

好耐無見

你每日訓幾耐

六至八個鐘
你呢？

每日3次 每次3小時

宜家都唔早啦

腳腳

岩岩起左底有印象你個麤麤名 因為太難寫

我點叫你好

竟然係因為難寫

鹿狗

鹿鹿bb

腳b

唔得好眼瞓
聽日再傾早唞

我都要訓了

CHing ho ball

係
Thanks for making my day

大家早啲瞓

哇屌仲要傾電話

Exact7ly

因為第一眼係一舊野唔知咩字 雖然依家都係唔知咩字

佢同佢班friend 加個女傾住電話咁打機 我都唔知講咩好 因為一個女唔比佢同成班friend傾電話又好似好衰咁

咁你覺得無問題咪得囉
咪繼續

雞

哦一班人咁無問題呀
我以為單對單

Miss you 濛b

垃圾鈴又去咗邊

12點幾訓左而家起左身 仲係好攰

打機掛

啜爆你

訓咗6個鐘?

甜撚到

5個啦

辣殺

一日訓5個又太少啦

算啦 佢呢排心情都麻麻 俾佢發洩下

我都覺 呢度冇人就準備訓多陣

好撚大風

食咗早餐未

好似係

我

大風吹 吹埋嘢

準備起身食

都唔明點解啲fd可以訓到隻豬咁

有咩食

日日都會

因為依家係深夜時份?

答你唔到 都係睇醫生好D

屌我老母
點解咁撚柒忙

我住嗰到好潮濕
天氣一凍啲就成個人狂震瞓唔到覺

今日都凍?
著襪訓會唔會好D

可唔可以搵人瘋狂同我講嘢
要分心先可以專心

其實唔係好凍嘅 只係霎時一轉就會咁
冬天嗰陣成日瞓瞓下凍醒 狂震 輻度勁大
以前唔係咁的 依加做咗弱者好weak

係喎！謝謝你提咗我

啲風好嘈都訓唔到

禾都唔知

點解分心先專到心我相反 我一有少少嘢影響就好難好難專心做到嘢
成日陪人温書最後係睇人地做/淨係教人

我可以

一定係因為唔夠攰

我返黎啦

走先

幫到你就好
因為我有時都明明全身暖 但腳凍訓唔到

咁咪好
陪我傾下計

我一起身你就走

我想食

巧掛字屋企張床

陪字你走

要打機

因為我唔係溫書/ 工作
我處理緊好多miscellaneous things

愛你呀牙牙

屌 曬命

我成日要著襪訓

點解你對住人地就大雞
我就細雞
係咪歧視

屌 木星miss you

你係冰

Miss you too

就快1000
懷疑就嚟變難民

一生一世也不分

訓唔到
直接起身做嘢算

唉 樓豬棄post 心已傷

打少D啦 傷身牙

你有咩做

係咁惡架啦

想食
屌 我想親手整湯圓

惡都要屌
好惡

我會開post

咁你只要打機不要木星

好似好好味 因為對住你我係細雞

Me always here

你返緊工？

真 呢位清好波

55 聽住先

露營

有肉體
冇靈魂

聽慣咗
已免疫

星期六都返工?
Me 唔係slave

真 唔好屌
要鼓勵
世界更美好

霸氣木星搵霸氣男友

貢正
禾又想露

見你話好忙

我鬼有屌？

哇 好樂觀 我鍾意

我已準備好

你想露乜 你真識玩

未 未搵到
我日日咁努力推post
有介紹未

就爆！

好多雜項搞緊

你唔會想試的
有床唔扑去camp扑純粹成就黎

點打字